黑警真係轉佐風了

睇佐一陣 對記者鬼咁有禮貌

係咁講關心記者的說話

之前無限暴走無差別攻擊個時的對比真係差好遠

等依邊出手先 開始行動

on9

依家可唔可以佢黑警進行懷柔政策呢

傻撚左定無睇liVe

同先又失控 當我無講過

升級
每日放工時間入去塞機場

狗改不了食屎

有班的確係扮緊關心其他人
頭先見有畜龍幫成日係前線個女社工洗眼

德福班畜狗癲左咁

good cops bad cops routine

到清場果陣就全部拉返差館虐打

日光日白

夜晚就變喪屍

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

P牌推唔郁
求幫推
聽日行動建議

有變過咩 ？

記你老母 我淨係記得呢一句

啲大粒緊係叫啲狗扮下嘢啦
點知EQ 差扮唔到

有邊班唔癲

雨傘試過無數次 結果比啲狗打多幾棍
仲做傻仔當佢地有良心?

岩岩先屌記者唔聽中文

頭先仲幾個速龍救伯伯走

狗改不了吃屎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

傻撚左呀？
咪撚再幫黑警洗白 香港人永遠唔會忘記呢個仇

咁有禮貌呀，捉幾個犯法警出黎先，再睇下燥唔燥

你老母轉撚爆左個西洞未?

佢地未開始打你咪有心情扮下野，一開始打你就忍唔住架啦，扮唔到

洗咩白 係話佢地可能轉佐戰術G 打PR
不過D傻HI 做紀律部隊都EQ太低
次次都同廢都無分別

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

有手足俾狗用催淚彈射下面
有手足又被射眼
你同我講唔同左？

做戲都信
樓主智商有冇50？

對記者 唔係對我地

咪傻啦 睇住立場直播

鏡頭前面都鬧記者呀

不嬲扮得一陣嘢

無信 只係覺得佢地想做PR SHOW

黑警點都係黑警

sor 太嬲miss左

We never forget, we never forgive

拉一派打一派

點解香港會比恐怖分子手持槍械？

全民救港 全民勇武

不要說：人型犬隻

試著說：恐怖分子

新戰略

有冇睇昇哥燥到呢

對住鏡頭扮撚晒受害者
「睇住班暴徒掟氣油彈呀」
「喂你地記者點解淨係影我地唔影下d暴徒破壞建築物？唉，慣架啦」

咁叫懷柔
屌你老母真係痴撚線

圍宿舍拎返隻眼

回敬返佢個句 暴徒乞衣社會敗類比佢地

係
扮到兩句
第三句就忍唔到

對記者懷柔 對我地撚有

蠢撚過隻豬先會覺得係轉左

啲散仔唔識聽指令
指揮官叫唔好衝都仲衝仲開埋槍

有撚人信班狗咩 屌兩屌又發哂顛

岩岩先對住記者放催淚喎

咪on9啦

九改不了吃屎

唔係現場都睇下新聞
直接用各種子彈驅散
衰過用催淚彈
今日有人又中眼
係更差

要洗白班警察根本無可能
班散仔好撚易失控，又無撚腦
仲話克制

用黎cap圖比藍絲做文宣用 黑警沒有一個值得原諒

等個post沉

信者失救！

好懷疑班人無睇直播

收皮la 警犬 我講過我呢一世都唔會原諒警察

試下叫佢地POPO
唔好叫警啦

邊閪到客氣

嘥氣 元朗個晚咪又兇記者

啱啱先開完槍

On9,一早係咁扮啦

而家有一隻想發癲，都會有啲比較calm嘅撳住佢哋
頭先德福花園平台嗰度有隻速龍連對面玩消防喉都開橡膠子彈
可能佢哋班手足都覺得係癲得濟，最後都退咗

呢個係好好嘅例子
第一句就勸人唔好破壞公物
第二句已經忍唔到口

一世都唔原諒

扮你老味咩又射眼啦

你唔好咁痴線啦

黑警係唔值得同情

而家林鄭都要話累了
習總一落order全世界都變作風
五大訴求 缺一不可

掟記者搵晒臥底做

內部教曬路，要班狗有禮貌

聽到呢啲其實只會覺得佢哋有幾唔pro同幾垃圾
到底要有幾淆底先會一日到黑都提住個汽油彈，大佬你哋啲衫褲防火㗎，又有手提滅火筒，表現唔好咁廢啦好冇

不嬲係咁
區區唔同

On9頭先佢哋係咁屌記者

狗即是狗，本性難移

轉佢老母呀

打爆咗人隻眼啦又

仲要跟撚本係黑警臥底做既，係鏡頭面前就賴鳩我地

轉你老母風呀

聽到佢地講後果自負

因為未入黑咋戇鳩

唔好再講呢d弱智言論得唔得

轉咗風開槍？

TVB直播速龍屌cameraman

如果個黑警係真心都唔洗撈

第4個手足？

警察稱示威者「乞衣、垃圾、社會敗類」，要求記者影示威者並用相機攝錄記者。

邊有

樓主好明顯唔係呢個意思
你check check智商好啲

岩岩有屌記者喎

中學畢業 受訓兩年

冷氣軍師就樓主呢挺啦 場都無落係屋企睇直播就話黑警好 笑撚死我

係波

畜龍？唔信啦！

收皮啦！啱啱港台班記者俾人打咪又係唔做野
仲要又射眼

你都on9
樓主話班狗對記者態度好左
又話等勇武出手先做野
咁都唔撚係做戲？
睇來你同樓主智商差唔多先認同佢

岩岩先失控

洗白行動開始
比班淨係睇電視既市民見到

你都on99

不推文模式

咁叫轉風？
員佐級轉瘋？

少少戲就呃到樓主呢類傻仔

白天:虛偽
夜晚:真性暴露

岩岩有紅底電視台影住佢 做下戲咋？

一d都無變你睇cctvb嗎

的確係想咁做 不過控制唔到前線D狗
德福有幾次差D失控 係好在有隻大狗係後面拉住
跟住就拉都拉唔住

agger 後面班狗失晒控
但的確有大狗想扮好人扮講道理

其實真是要使警察調轉槍頭支持我們至俾到壓力政府。

而家叫做搵個方法停止佢地瞄頭

我目的只係想保護前線手足

岩岩班狗先鬧完記者

搵鬼射記者
邊撚到係對記者有禮貌？

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

洗佢老母 玩佢老母

仆街警狗

又洗白
屌你老母

講個笑話

吹和風

唔好輕敵
入夜更加要小心

冇咩用囉,反而比人覺得扮野

個tone都唔係有禮貌

樓主係牙sir

轉你老母

轉你老母
越屌越失控

還我左眼

假惺惺

連TVB都播佢鬧記者

有撚轉風
屌9記者企喺度係包庇暴徒

唔駛啦
#此生承諾，不與任何警務人員同席，交友
#香港人有良心，恥與垃圾為伍

睇左錄影帶，d 散仔著綠衫

吊你老母你邊度睇到呀？平行時空呀？定冥界電視台呀？

又係三毛帶來假消息

死開啦三毛撚

當樓主你唔係三毛先啦
下次完場先comment都未遲

樓主平行時空？

有人斬左我老母一刀，之後佢乜撚賠償都冇走埋黎話 ：對唔住呀斬左你老母一刀，我係咪應該對住用懷柔政策呢? 佢咁撚好禮貌係咪先，雖然佢斬左人，但係斬左我老母唔係斬我呀嘛

我覺得唔係遊行既時候懷柔 遊行時就對抗鮮明

屌你老母
黑警永遠都係狗
唔會洗得白

香港人記你一世
屌柒所有黑警

咪撚洗白
黑警沒有一個是無辜的

你食撚咗屎